91 巴絲生活現況過得如何？

眼見身邊d人買樓呀 結婚呀
26歲 話細唔細，話大又唔係喎

買樓我又無能力 做野又唔係高position
唔上唔落 生活唔係過得差既 不過唔知點咁囉

人生 唉